請封鎖會員：Hana_J #34334

起底全部分化唱淡post
最新嘅post仲要係改文分化香港澳門

原page：

為防止情況惡化 請封鎖此會員

推

祝佢全家比黑警亂棍打死

真心有趣，五毛的手法的確係玩分化

起左佢底，佢個acc似偷番來？ 佢出post frequency低到嘔。
2年前，1年前，5個月前。呢個acc好怪。

原來一早block左

i come from 乜9！

Blocked

blocked

你做乜鳩？

原文係 9/17 18:21 出

你嗰篇係 9/17 20:37 出
而家係邊個改邊個？

原文作者最新 POST

好

好乜春

佢開嘅po夠話佢分化啦掛

錯就要認

咁好 我怪錯
但係唔代表佢冇不斷開post搞分化